而家正式宣佈 時光倒流 係silly 癡線 冇可能會發生

如果有時光倒流，一定會去2019 年年尾，阻截武漢病毒外流
搞死全世界咁pk都唔出手阻止？

因為個武肺仍在 時光倒流啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家家

on9

開呢啲咁搞笑既po既方法喺你YouTube channel有無教學

其實......一蚊Joe都有做過李斯

可能係末來人返黎放既呢

祖父悖論